黃子華呢段片好尷尬

十月圍城 新宿事件
又夾硬又唔好笑 全場靜到

負評傻仔不願面對條友10年前已回晒塘

仲有同原島大地講釣魚台係我哋中国既

老老實實呢段同林海峰講劉德華演唱會果段尷尬程度有得比 睇下楊千嬅又係 咁嘅樣就知咩事

講堅 最近上youtube睇返晒佢咁多場棟篤笑 唔難發現佢功力按年下降

如果唔係黃子華講，一早比人攞出嚟瘋狂恥笑

ＯＫ？

我又覺得ok...

唔敢想像果班排勁耐隊買飛食炒價睇佢個show既人之後會點樣屌鬼

啲傻仔會跟人拍手跟人笑
點會話偶像子華唔好笑🤭

其實佢精彩既理論同尷尬位一直都係3:7
棟篤笑都還好，幾尷尬都有人笑，但係睇佢套棟篤特工，留定哂啲笑位但冇人笑得出靜左幾秒真係好尷尬 9

拾下拾下，無炭用，秋前算賬，兒童不宜呢啲97前後到2006左右嘅棟篤笑係最好睇，之後真係有啲回塘

鄭秀文同鄭中基演唱會嗰兩段仲尷尬

你搵楊千樺做準則....唔係話...

回唔回塘就唔知 怕咗共產黨就一定係

唔怪得要金盤口浪口

金像獎嘉賓唔識講野係傳統

點睇黃秋生？
就連鄭中基 李敏聰都好過佢啦

佢自知無貨
所以開埋一次咪封咀

直接收皮啦

早幾年嘅金像獎好好多

張學友任達華：

牛屎樂親身示範咩叫人拍手我又拍人笑我都要笑

許志安同sammi 個仔有無人知叫咩名呀？
許勝不許敗

不過都要公道講句

棟篤笑呢啲野 係雙向既
佢要睇觀眾黎設計內容
你唔會對住小學生講相對論
因為佢地唔會明

以前好睇係因為佢唔使下下就住啲觀眾
因為當時識欣賞既人唔多 係小眾娛樂

2006後觀眾已經係全香港
內容standardize係大勢所趨 迫不得已
自然唔會好似以前咁好笑

簡單講
以前係好high context
以家已經low context

原來又唔關黃子華事 係觀眾廢要迎合觀眾廢
咁就死喇 乜聽黃子華個啲人唔係好有人生經驗好本土好叻架咩

睇晒先啦 我上面有話佢本人都回塘 你單方面插佢都一樣廢

點解我會覺得ok？
佢講話唔敢改其他月份係因為驚政治，5，6，7都唔敢改
到新宿事件又諷刺中國人果陣偷渡移民日本撈偏依家唔提同埋唔知佢有意定無意話古惑仔之淫蟲

同埋佢講得幾好，新宿事件係幾好睇，一套好睇既戲係唔需要改D花呢花碌既名

係
啱啱出道嗰陣係深入啲
中後段就變咗純粹抽水

十月圍城夾硬到仆街 唔係下下講政治2個字出黎就叫中point就叫好笑
古惑仔之淫蟲你自己ff 咋白痴仔

算係講得岩
但唔認同佢係迫不得已
佢有得揀繼續小眾但最後揀搵大錢
改去紅館開四面台放棄質素
全部都係佢自己決定

的確佢有權揀 我都唔會駁 係佢揀既
所謂迫不得已係佢揀呢條路既結果

任達華：我套戲叫ptu啊

笑撚左 成段片4分幾鐘
Cut3張圖就諗住駁到
其他咁多人有笑既畫面又唔計？
樓主一撚定係小花迷

自己睇咪知好唔好笑囉
唔通好似樂仔咁笑咩

根本大把人都有笑

唔通成場佢有佢講 台下唔比下面笑下拍下手咩
你自己睇完有冇笑？
我冇笑 上面好多人都話唔好笑

有，重睇咗好多次都仲會笑

我有笑 亦都好多人話好笑

證明你一係笑點低 一係護主心切

PTO!

一直都覺得是只有97-06好睇 其他都麻麻

公道d講 屌你地班挑骨頭撚睇下黃子華幾多歲先屌啦 花無百日紅 eason咪又係咁 但有人地有刹那的光輝咪算囉 又唔係要永恆

主要想笑佢啲死忠多過笑佢
佢擺明冇貨賣出黎掠水
啲死忠仲講到唔睇佢啲電影唔得咁 又搶棟篤笑飛

恕小弟唔識欣賞...好多時唔睇子華神啲talk show片係因為真係笑唔出...唔想隔住個mon都覺得尷尬

一蚊雞保鏢笑到pk 唔明當時香港人觀眾做乜9 依家香港已經好少呢d咁本土味濃的地道笑片 用一個貼地的地方去演繹香港的文化

而家睇返想嘔

次次都咁好笑就真係神啦

佢只係一個紅左既performer姐....

有冇人同我一樣覺得黃子華講既野一啲都唔好笑

垃圾logic
樓主一係笑點高 一係周街吠
好威威啊

你仲尷尬

人地搵緊存在感啊
好心踢爆完 就俾第二個名人佢屌啦
人地點生存啊

邊個黎 好耐冇睇電視

你地反倫伯反坤哥就搵存在感

城城 以前睇過都想睇多次，因為記得佢講得好真誠

係 啲人成日話好笑
睇完 完全唔覺好笑，仲好尷尬

知你單挑連登威威啦
訓啊 你聽日仲要返學

我留意左子華神好耐
佢真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係佢幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係棟篤笑竟然見識佢既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
子華神棟篤笑一萬蚊張飛都抵到爛

單挑？ 講到得我認同咁

佢訪問講過要多講大家身邊既野，唔再講一定成功既野（如政治，佢提到無炭用佢已經唔想講董建華，因為一定成功。但係太多人叫佢講，結果講左真係成功但係佢覺得咁樣冇意思）

其實佢由兒童不宜開始已經越黎越少講政治
當年都未好似而家咁敏感講兩句就話封殺，又未有自我審查

我都冇再睇佢近年既棟篤笑
純粹因爲唔鍾意佢用「男神」既態度黎講野
以前用余樂天甚至再早其d既深水步人既態度正好多

最後個段講得好！

班跟風撚 死忠仲吹到佢講每句都係哲學 令人反思
而加嘅佢=林狗level

其實佢唔係回塘，只係冇題材
對上一個talk show 佢臨開前有佔中，佢加咗半個鐘講佔中
結果嗰半個鐘係最精彩

話佢冇哲學味嗰啲唔該睇下佢點講六四，近啲嘅睇佢點講陰謀論，全部都好撚精彩

好尷尬

其實佢都勁既 可以面不改容咁講 一般人都想即刻落台搵窿捐

本身都覺得佢棟篤笑唔係真係咁好笑
今日睇左秋前算賬正到pk 全場政治野好笑得黎又有見解

低質嚟講冬急阿雪係top one

其實ok

其實90-97段時期比好多人忽略，唔差得過97-03
末世財神其實係一個顛峰

都有追開黃子華以前嘅嗰啲stand up show
雖然佢講嘅野好貼地 但有時候都係會聽唔明佢啲笑點 或者係笑位好格硬
而且講stand up show黎講 我覺得真係因為香港市場細 冇咩競爭 黃子華先彈咗出黎
外國嘅talk show睇唔少 真係好多talk show嘅人都屌打黃子華 尤其最鍾意Bill burr條癲佬講嘅偉論
其實我覺得尤其係香港 太多人冇接觸過棟篤笑 當中真係唔少係跟風 嗰種小眾娛樂被人過度吹奏嘅感覺太強烈 唔覺得嗰十幾萬觀眾係真係追開黃子華
預咗比人負評 但黃子華嘅棟篤笑真係麻麻地好睇

老老實實 你真心覺得黃子華既棟篤笑好笑？

其實每次佢講野
大家都當佢講緊棟督笑 ，可能真係有落差